連機都唔打，動漫都唔睇既毒男，算唔算係毒男當中最低等既?

毒男都要分階級刷成功感

樓主先係最低級

agger
利申 唔打機唔睇動漫

都有鍾意政治同留意時事嘅毒撚㗎

lm

毒男留意時事黎做乜
唔通AO EO會請毒男咩

本身文學院已經係低等生物係香港只有垃圾價值的意義